有咩爽得過,一支公食譚仔,叫個大土匪

腩肉牛丸牛肉中辣!加多個大土匪!
幫你落單果位呀姐眼神流露出敬佩既眼神
望住身邊一個個對住碗面身邊無一物
好自然有一股優越感
當阿姐拎住碟大土匪行出黎既時候
有如宮女托住一盤珍饈百味般送到你面前
身邊一個個普通既凡人只能同羨慕既眼神
果種獨享一碟大土匪既優越感
非筆墨能夠形容
大土匪既地位更非其他咩皮蛋豬耳能夠撼動

緊係食個呀姐

一個人唔洗分
食撚曬
正

凍撚死都無 好打極有限

d阿姐三叔架

識貨

你有無屌勁個呀姐先